對克羅地亞球迷嚟講，心情就好似過山車咁

1:0時

仲笑笑口，話買左佢首名有無錢執

2:0時

手乜撚野球，擺明無心㗎啦，球證都on9，垃圾var

2:1時

屌你法國射1入2贏左都唔光彩啦，最廢嘅冠軍，夠膽入多粒

3:1時

.........

4:1時
..........

4:2時
未輸架!!!!!球賽一日未完都未輸架!!!!

80分鐘
Nigga nigga nigga nigga nigga非洲非洲非洲黑人黑人尼馬尼馬

喂喂喂出嚟先啦

唔好再講喇

😅係喎

👌🏻

輸硬就人身攻擊

2:0???

吹牙？

😥😥😥😥😥